有冇人覺得 （放下你的tg）呢啲post好撚黑人憎

次次見到都想講

返5p啦仆你個街

覺

下你真心覺得呢度同5p有分別？